# Онлайн-сервис по распознаванию изображений

Идея для сайта с искусственным интеллектом - это создание онлайн-сервиса по распознаванию изображений.
Это может быть, например, сервис для распознавания логотипов или изображений продуктов.
Пользователь загружает изображение, а ИИ с помощью обучающих алгоритмов и библиотек распознает на нем определенный объект или логотип и выдает информацию о нем.

## Запуск проекта для разработчика.
- 'git clone ...' - Клонироать репозиторий
- Подключить Postgresql
- 'pip install -r requirements.txt' - установка зависимостей
- 'python manage.py migrate' - прогон миграций
- 'python manage.py runserver' - запуск приложения